我明係好開心，但可唔可以唔好何妖洗版

成個連登都係何妖
笑下就算，洗唔洗咁L多個post
自己諗下咩人帶齊架生可以入村
去到咁入，拆都要時間，冇人搞佢？

琴日何妖爛左兩塊玻璃都馬上鬧，今日拆佢老豆老母個墳佢仲唔出聲？

一係就自編自導自演，一係就真係有人收唔到尾數

何妖傾到七點，好嗎？

724同埋727都未傾好
我地唔好好似林奠咁對d死物咁大反應啦，好嗎

仲有上環

推